msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Application: Oxygen Not IncludedPOT Version: 2.0\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.AUTOPARSING.CONNECTIONERROR.DESC
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.AUTOPARSING.CONNECTIONERROR.DESC"
msgid ""
"The last seed upload did not upload due to the mod failing at establishing a connection to the server.\n"
"The mod will sleep for a minute, then try again."
msgstr ""
"由于模组未能建立与伺服器的连线,上一个种子并未上传成功.\n"
"模组将休眠一分钟,然后重新尝试连线."

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.AUTOPARSING.CONNECTIONERROR.TITLE
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.AUTOPARSING.CONNECTIONERROR.TITLE"
msgid "Failed at Uploading"
msgstr "上传失败"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.AUTOPARSING.INPROGRESSDIALOG.DESC
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.AUTOPARSING.INPROGRESSDIALOG.DESC"
msgid ""
"World parsing is in progress and will start in 10 seconds.\n"
"click below to cancel"
msgstr ""
"种子收集将在 10 秒后自动开始运行.\n"
"点击下方按钮可以中止运行"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.AUTOPARSING.INPROGRESSDIALOG.STARTNOW
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.AUTOPARSING.INPROGRESSDIALOG.STARTNOW"
msgid "Skip timer"
msgstr "直接开始"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.AUTOPARSING.INPROGRESSDIALOG.TITLE
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.AUTOPARSING.INPROGRESSDIALOG.TITLE"
msgid "World collecting in progress"
msgstr "种子收集 准备开始"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.AUTOPARSING.MODSDETECTED.DESC
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.AUTOPARSING.MODSDETECTED.DESC"
msgid ""
"There are currently other mods enabled that might invalidate the integrity of the collected world data.\n"
"Map collection will proceed after you have disabled them."
msgstr ""
"你目前使用的其他模组可能会导致所收集种子资料的完整性破坏.\n"
"禁用它们后,种子收集将可以继续进行."

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.AUTOPARSING.MODSDETECTED.TITLE
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.AUTOPARSING.MODSDETECTED.TITLE"
msgid "Warning: active mods detected"
msgstr "警告:侦测到其他使用中的模组"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.AUTOPARSING.VERSIONOUTDATED.DESC
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.AUTOPARSING.VERSIONOUTDATED.DESC"
msgid ""
"Your version of the MNI Parser mod is outdated and might not work correctly with the current game version.\n"
"Please update the mod."
msgstr ""
"你的 MNI Parser mod 版本已过时,可能无法在当前游戏版本中正常运作.\n"
"请更新模组."

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.AUTOPARSING.VERSIONOUTDATED.TITLE
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.AUTOPARSING.VERSIONOUTDATED.TITLE"
msgid "Warning: mod version outdated"
msgstr "警告: mod 版本已过时"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.FLOWDISABLED_TOOLTIP
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.FLOWDISABLED_TOOLTIP"
msgid ""
"Regular world loading is disabled while the mod is running.\n"
"Use the website form to request seeds."
msgstr ""
"本模组运行时,禁止载入常规世界.\n"
"请使用网站请求种子."

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.MNI_STATISTICS.DAILY_SHORT
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.MNI_STATISTICS.DAILY_SHORT"
msgid "Seeds today: {0}"
msgstr "今天收集的种子数: {0}"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.MNI_STATISTICS.LASTTIME_SHORT
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.MNI_STATISTICS.LASTTIME_SHORT"
msgid "Last generation time: {0} s"
msgstr "上一次的运行时间: {0} 秒"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.MNI_STATISTICS.MIXED_SHORT
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.MNI_STATISTICS.MIXED_SHORT"
msgid "Remixed seeds: {0}"
msgstr "收集的混合种子数: {0}"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.MNI_STATISTICS.OPTED_OUT
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.MNI_STATISTICS.OPTED_OUT"
msgid "(Opted out)"
msgstr "(选择退出)"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.MNI_STATISTICS.REQUESTED_SHORT
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.MNI_STATISTICS.REQUESTED_SHORT"
msgid "Website seeds: {0}"
msgstr "网站请求的种子数: {0}"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.MNI_STATISTICS.SESSION_SHORT
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.MNI_STATISTICS.SESSION_SHORT"
msgid "Seeds this session: {0}"
msgstr "本次循环收集种子: {0}"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.MNI_STATISTICS.SESSION_TIME_SHORT
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.MNI_STATISTICS.SESSION_TIME_SHORT"
msgid "Session runtime: {0} m"
msgstr "本次循环运行时间: {0} 分钟"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.MNI_STATISTICS.TITLE
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.MNI_STATISTICS.TITLE"
msgid "MNI Statistics"
msgstr "MNI 统计数据"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.MNI_STATISTICS.TOTAL_SHORT
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.MNI_STATISTICS.TOTAL_SHORT"
msgid "Seeds total: {0}"
msgstr "已收集的种子总数: {0}"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.STARTPARSING
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.STARTPARSING"
msgid "Start Collecting Worlds"
msgstr "开始收集种子"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.ACCEPTREQUESTED.DESC
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.ACCEPTREQUESTED.DESC"
msgid "Fetch and parse seeds that were requested from users on the website. Disable to opt out of this."
msgstr "选中这个选项将会取得并解析网站上使用者请求的种子."

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.ACCEPTREQUESTED.NAME
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.ACCEPTREQUESTED.NAME"
msgid "Allow Parsing Requested"
msgstr "允许解析请求"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.RANDOMIZEDGEN.DESC
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.RANDOMIZEDGEN.DESC"
msgid "Selects the cluster to generate at random."
msgstr "选中这个选项将会随机生成世界."

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.RANDOMIZEDGEN.NAME
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.RANDOMIZEDGEN.NAME"
msgid "Generate random Clusters"
msgstr "使用随机生成世界"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.RANDOMMIXING.DESC
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.RANDOMMIXING.DESC"
msgid "Percentage of worlds that will be generated with DLC Remixing enabled"
msgstr "打开 DLC 混合后生成混合星球的百分比机率"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.RANDOMMIXING.NAME
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.RANDOMMIXING.NAME"
msgid "Mixing Percentage"
msgstr "混合比例"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.TARGETCLUSTERBASE.DESC
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.TARGETCLUSTERBASE.DESC"
msgid "Coordinate prefix of the world to parse seeds from."
msgstr "用于分析种子的世界前缀."

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.TARGETCLUSTERBASE.NAME
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.TARGETCLUSTERBASE.NAME"
msgid "Target World (Basegame)"
msgstr "目标世界 (本体游戏)"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.TARGETCLUSTERDLC.DESC
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.TARGETCLUSTERDLC.DESC"
msgid "Coordinate prefix of the cluster to parse seeds from."
msgstr "用于分析种子的世界前缀."

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.TARGETCLUSTERDLC.NAME
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.TARGETCLUSTERDLC.NAME"
msgid "Target Cluster (DLC)"
msgstr "目标世界 (DLC)"

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.TARGETNUMBER.DESC
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.TARGETNUMBER.DESC"
msgid "Total number of seeds the mod collects before doing a restart."
msgstr "模组收集多少个种子后会自动重置系统."

#. _WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.TARGETNUMBER.NAME
msgctxt "_WorldGenStateCapture.STRINGS.WORLDPARSERMODCONFIG.TARGETNUMBER.NAME"
msgid "Seeds per Session"
msgstr "每次循环收集多少个种子"
